英雄聯盟 LOL S9 賽事討論區 #390

乜仇都報晒跳錢lb 單殺counter pick liss

Porn

pawn成日單殺faker呢個講法係咪要成真

PawN將軍 返黎啦

pawn

23CS

Faker真係好撚廢

LB 打贏 麗珊卓 正唔正常

究竟話faker lead兵啲人係咪無用腦睇緊比賽

下路俾Clid gank完爆咗

點解打左咁耐
CS都可以得廿幾

唔食兵係咩玩法??

燈神打贏LB

skt搞乜春

睇下咩裝先啦

faker

牙pawn撚狗

Pawn

佢特登唔食

porn

跳錢裝呀聰明仔

Pawn子

PAWN隻LB真係逃跑專家

PORN

030

030 海燈屌你老母

真係好頭痛

檢舉faker啦

依D未操作羅

藍跳到底要點改先冇人玩poke線 上年又係全家藍跳黃跳

大數據黎講 lb線上擊殺率係高D 但係lb同liss打既話 liss多數打lb係贏game

多謝

Porn子帶偷錢打小個雷神傷害都可以打到咁

khan依個TP賺好多

邊個估到KHAN會做到野

Khan

完 反cup了

Molamola

hotfix左 要有人係1500以內 藍跳同黃跳先用到

讓哂都吊打faker

今場搵到戰犯

明眼人都睇得出faker 死3次 係為左避賞金

Rascal

咁都比你知道

等跳錢流齊裝就冇用

啱 Faker特登被單殺 唔計單殺

八奇嘅思考領域

下路輸成30cs

世事都俾你看透

Essence reaver Kaisa

輸咗都係為左避免比人知道佢地真正實力

近年d版本真係on99
改完新既又改返返轉頭

其實改完D暴擊裝之後都係玩返呢D射手 咁改黎有乜意思

porn啲兵係咩事

岩岩無睇
Porn d cs係咩事

個個都問

自從下路冇左adc之後，越黎越亂

偷錢裝呀

我發現khan個pool同FLY 一樣咁細

跳錢裝呀 專登唔食兵
個個都淨係睇cs數唔睇d裝

老星D 比賽 HIGHLIGHT 分析得幾好 又幾好笑 唔忍心得2,3百人睇

睇cs咪睇得出porn被壓，faker又打爆人

真心咩
咁d兵去左邊？ jg又無多到cs

d兵俾對面d兵殺 無人食

散到

Mata 做乜嘢

Faker is back

想講SKT打得好散 點知KZ仲散

yellowshit的影子

收嗲啦

你收收皮先啦

Khan d 入場好似好唔夾
成日變左送頭被人集火 又拖唔到時間

MATA咁撚樣開都贏到
GRF輕鬆屌打LCK唔係冇原因

睇到o哂嘴 唔講仲以為睇緊lms

收聲啦屌

屌你老母

仆街 SKT 0-2

cls clid視野分數就100

佢啲膠真係一蘿蘿

mata真係唔多掂
yellow star d frd

咁多眼任佢拆

skt個陣後期好似弱好多

kz全部後期英咁濟。。

出Haru啦 屌你老母屌你老母

mata之前玩牛，玩到自爆

燈到faker送

FAKER做乜撚

FAKER今日未訓醒?

世界第一中路

睇skt睇到爆血管

Feeder

faker友誼大使

又7

R？

faker??????????

海燈神秘力量

FAKER TROLL 2場
都關鍵送

因為faker is back囉
燈到大同閃都無出

SKT開始妹了

去到呢膠著時間，SKT四條龍帶嚟嘅優勢就越嚟越明顯

deft

faker 用錯item

丁乜野 R乜野
救命

第二場兩邊鬥膠

EZ farm 到賞金1000

teddy 勁撚到

你出少句聲喇

完

風向轉得快到

teddy

Haru出得場未

中路別送了，去掛機，我們4打5ok的

One shot Kaisa

ezreal 狗英黎

完場faker 會否被屌

Deft又曝斃

EZ=win

TEDDY贏3LV唔怪得

clid??

d flash

今場好低質呀痴線

得EZ者得天下？

GRF冷笑一下

CLID還番個閃比你

睇到係咁 吓？ 吓！！？

派膠場

keyborad壞咗?

四小龍仲拎埋Baron冇得輸啦掛

啲閃做咩

Lck真係好多垃圾隊

Cass 同 J4 啲flash做乜春

CLID??????

teddy:估唔到黎到skt都要舉重

笑到痴線

雖然Faker KDA唔靚，但teamfight作用好大

收聲啦

khan miss everythings O:-

諗返起FAKER不敗LB

鬥廢

一陣攞埋Elder Dragon，GG

mata

咪嘈啦

每分鐘都有笑位
抵睇過D咩賀歲片

真係唔怪得GRF屌打依兩隊

幾時nerf ez

Khan玩viktor仲好過urgot

Yes

ez riot親生仔黎喎

EZ痛到呢

真係要nerf 招W
傷害高得太過份

kaisa無傷

PawN Teamfight唔掂

新手一問 其實有冇需要插咁多真眼？ 成日相同嘅位會放兩三隻眼一齊

MATA好似無拉中過人咁制

Deft子累全家

game 3

得ez得天下

Nerf ez 唔該

點解隻ez會咁痛

凱莎果套裝應該仲痛架

嗰下俾Ezreal 兩招殺咗

KZ 上冇乜用

算係中規中矩，但EZ太屈，加上Faker團戰打得好好

cls 27.3k

笑死

得ez得天下
拆塔快 poke人痛 又難捉

又笑9 deft

你都打得好好架喇
係LB後期廢

Teddy dmg高過另外4個加埋

佢唔係走去殺mata唔會俾對面食到巴龍

game3 唔好講野ok?

機長

Rascal對比Khan真係差好多，唔怪得上季俾人雪咗咁耐

真係無拉中過咁制 同前幾場差好遠

冇人威脅到teddy 任佢射咁濟

會唔會ban Ez

講多d 呀

中路個下閃大真係yellowstar級

拉唔拉中都無所謂啦 佢作用比w 機長走位

睇完兩場覺得EZ真係勁

唔怪得Perkz話G2世界第三
廢撚到

Pawn垃圾到

teddy過到黎都要舉重

成個skt 好似得cild 同teddy 係穩
faker 係咪太耐無舉重開始派膠

Mata？

睇唔明點解跳錢竊盜要唔食兵???有無人可以答下

入LOL禁下件裝黎睇

Mata中路嗰波如果空埋EQ就係韓版yellow star

曝斃王唔係浪得虛名
佢成日上highlight（background)
Jkl s賽最出名個波都係秒佢

話說prilla兩件廢老去左邊

你坐左幾耐

幾個月姐

google都懶

話說dyrus 去左邊
之前先見到佢係tsm

1/10

mata 玩牛已經輸一半啦

其實Faker打咗咁多年仲keep到咁勁真係好屈，佢同期嘅選手大部分變咗廢老

岩岩先睇 想問又話9.3Hotfix左 點解個套路仲存在？

mata 玩牛都廢

再黎

依家佢個版本係hotfix前既9.3

kill minions 會減慢跳錢?? 但係點解呢個版要咁出??上一版都無

而且2/0/0 既pawn 都仲肥得慢過0/2/0 既faker,睇唔到優勢係邊

岩 玩牛牛唔帶雪球

呢條友真係神神地，一時神出鬼沒打個out play一時派大膠

屌你老母
琴日有中國人係咁彈我ac
因為之前換咗電話
所以冇得即刻改密碼
要今日先改到
改完之後
嗰ac已經停左權
屌你我玩撚左五年
成9000幾埸

Cuzz好靚仔

本身係For 上路遠程英打近戰
瘋狂壓制搞到對面食兵數都低
自己雙偷錢經濟>對面被壓制既經濟
冰女本身就克LB
又可以瘋狂推兵
點都肥到

咁慘 搵Garena 幫手應該得

ban ez la

上一版中國個邊有...
係未傳到韓服姐

哦,謝

我都係 回報左十世Garena都唔應

ez open

屌

真係好撚似 clid

pawn byebye

kz 玩番skt game1陣?

on9唔ban EZ
唔撚睇

Send 左回報單比ggc
屌有啲IP喺中國
一睇就知唔關我事
仲要個對戰紀錄全部都係我自己

pawn又想talon

ggc算9數啦
我有個ac半年無玩
佢可以話我用外掛然後ban咗

唔撚信KZ會贏

唔ban Ezreal

邊個pick ez 贏緊咗，唔洗睇la

KHAN FIORA

屌你

Fiora

cild 呢個樣好似

凱特琳 對 ez

呢個版本黑鬼同ez太撚op
Ad真係好難平衡

KHAN醒醒定定呀！！！

pawn viktor

仲放Teddy EZ
係咪唔想贏

咩係S賽

已經唔只係呢個版本 係連續幾個都係kaisa ez lucian
仲要改完爆擊裝之後都仲係佢地 改完又唔係勁咁

班支那狗冇人性㗎

又嚟

又跳錢

ez 打凱特 唔算好打!?

PAWN又偷過

無計 riot唔肯認錯

班人

SKT三條路都counterKZ，唔明KZ個B/P做乜

天㳦中國人
好撚柒嬲

其實偷錢中路即係放對面遊走

屌你老母玩就玩啦
係要開外掛嘅
仲要唔知佢玩咗啲乜鳩

FAKER係咁搞鳩JG

5分鐘已經贏緊1k

俾哂D嘢佢之後五日都未應我

CLID係咁比人搞

撚到CUZZ傻仔咁

pawn特登唔食CS?

cuzz好慘

完lu

中路係咁放人
JG 下路慘到

屌你老母 咁樣打法
害死自己jg

唔係呀 佢食兵差 係咁漏兵

KZ 個pick 做乜9
偷錢兩場好明顯打唔出大優勢
抵輸

一條中路搞到全隊含

GG

放晒Ezreal J4 都唔知KZ想點

下路玩完

都話pawn廢

以前都係咁?
好少睇比賽, 但上年世界賽好似都唔係咁?

faker 最勁

咁話自己

呢種玩法真係好ON9

faker 數一數二既我呢d 就算啦

係lor, 真係睇唔出咁既打法有咩優勢
自己又roam 唔到,經濟又唔係肥得快
仲要拖裝,前期800 差好遠下

扣閃

其實跳錢流真係上路玩既效益最大 中路玩都唔算太岩用

一早F啦，做咩要R

又一早閃

中路都係推線roam好d 跳錢流推唔到線

*唔

Faker 成日扣閃，想outplay人

Cait咁廢真係得Deft會pick

夠啦

同埋上路打近戰先可以好快完成跳錢任務 中路佢打勁耐都未成裝
冇眼用又冇得食兵

Porn呢招踐錢流真係有料
可惜對上Faker
Faker真係又勁又有經驗

MATA扣招扣到死

成日都想留閃

你係咪想燈

係佢自己衰踩夾

個個都想燈

佢踩完夾可以CLEANSE FLASH走 隻ZAC仲跳緊個陣

如果mata踩夾個下金人會唔會生存到

想送埋隻錶比人姐

CLEANSE+閃咪冇事

Cuzz係咪唔識玩呢隻，全場冇作用

係喎 冇睇到佢帶咩

得啦算把啦你

硬係覺得Faker Zoe 30分鐘之後冇用

放ez係咩戰術

妹妹妹

Cuzz

廢到

上路輸爆左。連埋偷錢符文輸緊2000

已經無人可以阻到khan了

有邊個擋到菲歐拉

khan 同teddy 肥到

cait ult=0dmg

D BP 屎到

Khan用fighter真係好好J

mata唔俾teddy食redemption

MATA派完膠未

CUZZ 還返花生畀我

Mata係咪吞走左teddy個redemption

原來4千

今日既花生都唔係好得幾多

花生而家一樣咁廢

係咪笑話黎

頂到一下普攻

spectate愈嚟愈bug

KHAN贏緊4000蚊

100CS

比khan玩鬥士咪好囉

Khan個把咩黎

成件大裝有突

有無諗過唔係khan勁係真係rascal廢

上路差成100CS咁濟

尚方大寶劍

唔會無人知掛
正選vs後備

MATA真係好撚廢

MATA?????

幫緊前隊友呀人地

MATA呢三場都好似發夢咁

MATA退休吧啦

妹左個inhib

Deft有閃 又死
唉

Mata jm9

LMS

MATA吞咗隻兵

mata做乜鬼

do what 9

差d羸埋

差啲比人BD完

慢性自殺

khan

KHAN拉左4個

我幫緊 Deft 同肥仔Panw

差d 直接gg

有花生呢場差好遠

Khan返晒黎

Rascal: 屌唔夠打啊 幫拖啊喂 輸啦屌你

41分推真係好痴線

faker D暈好準下

實力差距姐

笑死人咩

Sylas 依個pick 廢到

咦你金身?咁我拆塔囉

faker 個隻好勁
你會唔會有d咩誤會

有咩可能頂到fiora

以前KT 輸俾SKT 又係永遠第3場輸41分推完全唔識守
而家PAWN子同DEFT依然係俾SKT 41分推打到唔識守

拎鬥士係似樣啲

#;-

faker 又中

KZ最唔掂一定係上路

Faker

khan想快啲完場

sylas 而家職業比賽勝率有無30%

個陣你教我點守
守咪無哂資源
最尾咪又係打唔嬴

KHAN隻FIORA 41分推又贏 同上次一樣

Cuzz都係唔知打緊乜

勁喺邊？

隻zoe 對比下fly

0/1/0 既fiora MVP

點守

可能係史上最撚無用既打法
中路唔食兵唔推兵 比人瘋狂遊走

啲暈係幾準

真係勁喎，衝埋去對面五件偷招再推走人

KZ想輸唔洗你教

準到

111完場

Faker今場啲技準撚到

一開始比人反到咁,都無乜計

8成命中

海燈回曬塘

開頭輸2lv

基本上至少兩至三個去捉佢先死到
skt即刻推爆你其他路
88

都唔知睇左乜鳩 偷錢裝/runes真係弱智設計

本日最佳留言

pawn單殺faker
同第一場跳錢全視野
KZ狗可以全面打J了
你地已經做得好好

41 岩哂呢隊skt 因為唔識打10人團戰

SKT呢個勢真係夠GRF打喎

根本唔值first pick
放晒Ezreal J4 都on99

所以輸都係中上個pick

SKT打KZ都打到咁
點入playoffs
發夢啦

無4保1就全輸

你地SKT狗又可以打一季我唔制啊

衰左啦仲想燈

笑咗

我都放哂水
牙Deft 都唔識做 渣

SKT係LCK三巨頭之一

Kz 打j未 meat king pawn

今場faker上下路野區自由行
想點玩就點玩
比我同porn一隊 應該屌爆佢
之後15投算數

發現只要mata唔係亂開戰送 保下排就會贏

台服加我

本日最佳笑話 多謝

麻煩海燈燈一燈GRF謝謝

係咁PING問號

Meta king pawn

每隻sup心中都想有一隻屌自己嘅ad

他日SKT真係LCK Spring冠軍，我一定鞭哂呢度啲SKT hater

So far 睇左咁多場Sylas
得Licorice玩得好 唔知LPL點

佢反GRF的
GRF 今季表現已經好明顯

靜喇

我立即

將首輪pick呢d咁珍貴既位俾rascal真係唔值
今日三場都係佢first pick karma 蛇 sylas

多謝成就GRF出國MSI

其實新年假前有冇睇比賽

得Karma 值得first pick

khan MVP

有d似上年wolf轉effort果陣咁 wolf開到隊友跟唔到

Sylas呢個pick on9到
第2場唔係deft派膠其實有機贏

本身係skt粉
但係海燈成日咁撚樣 姐係冇機喇

今日燈唔成，啲燈力會累積

但SKT今場真係打得至好好喎

第一場佢講完skt即刻收皮
係由佢講果下開始轉下坡

重點都係playoff度

好彩海燈一直睇低GRF
放心晒

Kz fans打得j啦 咁垃圾都win到場

佢好難唔派膠
派左咁多年啦

真 咁垃圾嘅KZ SKT都可以輸到場

game 3 porn唔玩跳錢 根本唔會一面倒到咁

係😢

老弱殘兵KZ 都贏到尖添一場 算係咁啦

我覺得輸俾呢d 奇招陣唔出奇喎
kz 第一場執行得好好
grf 輸過唔通又廢咩

真 meta king 呀porn勁到

你好鐘意針佢

海燈今日燈唔撚到就摺埋收皮下次再出黎柒啦

今場啲保排

真係柒又回塘 冇計

發覺連登仔真係只識得跟風，鬼唔知LCS TL第一; LCK GRF第一咩，但隊伍實力每日都變緊，要睇長遠啲先分析到各隊賽季表現

KZ 上路點都柒D 先啦

是但啦你繼續捧SKT 就得
最好Spring Playoff 打GRF 出嚟係咁吹捧

其實Pawn子第二場打得好過Faker

今日完全發緊夢... g1 隱形， g2 miss q，g3 吞錯兵

究竟新英定位係咩路
定係而家已經唔洗理

賽季表現grf都贏成條街啦
就算skt贏到春季最多咪又係好運少少靠-6
單講實力就一定係grf
成日柒左就扮燈

唔G持牙海了
燈我SKT

你撐SKT咪又係跟風，燈你就燈啦

海燈唯一一次無俾人屌係上年燈到rng 8強出局

上中野都見人玩過，無恥英

3:35果到
death係食左EZ既W, 但之後食左咩冇喇喇冇左一半血?
一定唔係EZ先,身上個W仲係到,係冇左一半血後中E而死

j4 eq同塔?

唔知有無食到q 但支旗有插中 同座塔同一時間打到

但deft 14 lv,
J4旗食AP
都中期喇,塔一下+J4旗會冇半血咁癲 好似唔只半血添,係多過扣半血

中ez w
j4 eq傷害+一下塔
ez e傷害trigger w殺左

3分1血姐

thx

game 1 deft子追住skt屌，r扣半條血就skt廢
game 2 teddy ez carry 就狗英

姐係黎緊4日lck要睇無腦跳錢karma top

邊個咁樣講

game 1 game 2同樣係ez carry，skt贏先好多人話ez狗英

我見由頭到尾d人都係話Ezreal W 傷害太高喎
得EZ者贏

Game 1 KZ個陣狗到
我覺得pick Caitlyn 都照贏到

人地想victimisation 咪俾佢玩
第2場一完，我已經講咗EZ好屈

第2場完左有人講狗英喎 加上成2版都係focus ez太屈，ez要nerf，明明kz自己d團戰柒

第1場 deft 子ez carry又唔見有人講ez有幾屈，一下r打半條血，q 2下殘哂先咁易營運到

InSec談及Faker與Ryu單挑大戰祕辛的實況片段
對於當年大戰，津津樂道的不只有玩家而已，當年的上路選手InSec披露了當年忍界大戰的秘辛，他表示在那場比賽中路選手這個位置至關重要，但操縱「慎」的InSec卻沒又在Ryu危急之時施放大招「並肩作戰」營救隊友，對此InSec表示：「為什麼我的慎沒有把大招給Ryu呢？因為那個傻子（Ryu）說他要贏了，所以我這樣眼睜睜地看他被幹死，然後我再轉過頭繼續盯著自己的螢幕。」InSec表示自己本來有機會救Ryu一命的，不過即使救到了，對於比賽的結果似乎影響也不大。
RYU又比人鞭屍

當年頂尖中路比新仔faker咁樣打爆一就沉左
硬係覺得歷史會重演，faker隨時比chovy打爆

FAKER依家都成日自爆啦
今日先比PORN單殺完

其實從三場Ezreal 都睇得出係勁
話佢係狗英要nerf 都好正常
完咗Game 2 講 唔代表又要針對SKT乜柒柒喎

S4已經比人pawn打爆啦 仲要3場比人單殺
要爆一早爆早 最多只係慢慢回塘

Faker S8 開始已經冇咁神啦

比人單殺下都好正常，s4 faker都有單殺過porn
但係對ryu果下outplay真係太誇張，所有人都好印像深刻，亦好似見住一個新時代來臨咁

你不如以後睇skt算 放過我tsm好無

S8開始 Faker 都成日自爆 推線俾人捉 回城俾人殺
係S8 隊友仲廢先冇咁顯眼

Mata 入咗SKT 派膠又多咗
唔知咩事

聽日AF會唔會突破天際五路跳錢

係KT同deft係派膠2人組喎

仲跳錢

佢團戰roam做得好補番

mata近排佢到
明明簽佢返黎做caller，但d開戰變到咁柒

TSM Fighting！

晨撚早講咗ez 係overpower 要nerf
上星期nalcs 比賽已經有講
扮victim jm9呀

而家既AF無野係做唔出

2月17號6am
BJ神大戰Crown
皇冠復仇戰

2月18號6am
TSM大戰液體戰隊
打爆反骨仔DL

TSM Fans們記得準時收睇

屌佢 打打下無啦啦自己heal半血
玩條毛咩

隻野數值要搞 應該會好似ekko咁搞一大輪
但個定位應該係用黎擋d19強開/全球流體系

DL係反骨仔？

之前用LB屌打呢隻英
完全埋唔到身

AF

等睇 Kiin 一個屌打GRF

原來dwg已經跌到落咁尾

自膠，原來今日係打蛋黃

柒頭showmaker 話未用全力吖嘛

5線眼石

第二場沙盒打飛機應該冇乜好睇

收到風 呀燈準備緊

痴線
明明係tsm自己唔要dl

仲話我地二乃推亂咁抹黑人 笑死

錯post

Aiming adc

隻英廢到嘔泡喎 望下啲win rate

唔驚啦 而家都咁廢 燈唔燈都差唔多

EQ 閃 FAIL

showmaker出左跳錢裝

兩條下路鬥廢？

季初唔係話到DWG同SB,GRF都係新星架咩

DWG投降啦不如

追到經濟啦啵

話撚左

kalista好RJ

KIIN大技

玩正常陣都輸非洲隊都係玩返FUN PICK好過啦

點解隊隊都pick sylas?

Kiin仔呢下

Dread次撚次開戰前都比隻lb打到無哂血

NA EU 都玩緊，KR 點可以唔跟

投降啦AF

aiming真係好廢
比返精神出嚟玩鳩英好過啦
另，kiin仔

好似尋日個場用jax或者fiora打sylas
輕鬆推兵營

Kiin仔岩岩中路果波已經舉哂鐵

求其搵個打上路 kiin打AD就得 非射手都得

kalista比人捉左幾多次

aFREEca

aiming out
spirit in
please
我想睇娛樂場

佢個種廢真係唔係一般既廢

aiming好廢

還我精神

打ashe都唔出qss

睇你咩對手啦，對手招大勁，你咪勁囉
反之.....

唔換aiming

LOL入驚個介面柒到
一俾支那買咗嘅嘢就會變柒

AF次次開頭都比少少希望我

AFkiin

精神

成隊垃圾

呢隊真係冇得救
個底差到

afs之後仲要打sandbox同grf

打咩都收擋架啦

AF 同GenG爭第9
AF之後對SB GRF
GenG之後對SKT GRF

個底已經差

bp又 1st pick 蛇女冇作為
又放晒成個poke陣畀對面

唔得閒睇
0-2 發生咩事

希望gen g 同afs 是但一隊輸升降賽，贏個隊買輸個隊d 人，溝埋做瀨尿牛丸好過而家兩隊都柒下柒下

Kiin仔應該走硬

其實幾好

Kiin/ Cuvee
Spirit
Ucal
Ruler
是但sup

又去SKT囉
睇好Khan都係玩得一年就要走

KT 明明都冇話邊個係大毒瘤
好似Peanut/Fly/Aiming 咁
但表現都係咁差

sup一定唔係啫哩啦

我都覺
SKT 上路嘅命運

開季smeb唔穩
Ad廢到屎咁
呢排zenit好返唔少

牙grace同牙fly啲Q一尻樣嘅⋯

一場有冇中過5次？

Fly 點廢都仲有disgrace墊底嘅

LMS點解值一個賽區

kinn真係好慘

Jayce真係韓仔專用英，個個韓仔top都識用，連ad同mid都有韓仔用

jin air

賤air

JIN AIR做乜鳩

呢場認真好笑

Hke事件

u記deserve better

FOFO雷完我FO哥未

生可可今年唔買韓仔？

Hka

垃圾上路

hka 賣哂坦裝換兩件攻擊裝嬴左啦

上一波明明可以gg 唔打大本營

3z呢個傻鳩真係笑到我肚痛

lms先係精撚彩呀屌

U記唔撚a唔係一早gg左

綜藝賽區

咪有件廢既打野

lms仲精彩過na

lms 打到12點

lms成日打到咁夜

現場冇哂人睇

再唔走冇車搭

開波個陣已經冇人

點解可以打到咁耐

突登為左呢樣睇下呢個垃圾聯賽，笑撚死真係人影都冇

仲以為lms重播

2015 LMS 係最好睇
HKE 同FW, AHQ, TPA 8點打到10, 11點

第一次睇最強聯盟會唔整埋lck先
會走去整lms
不過mad第三場條友開車真係好撚痴線

招大放得真係好撚靚

15.2.2018 LCK Spring 精準賽果分析

海燈你...

擺明專登 點睇都係對家贏

咪燈deft啦

唔知咩心態 想做老蕭

分析咗啲咩

海燈點心紙

SJOKZ走以後睇咩

如果LOL 有得買外圍 買曬海燈對家一定發過豬頭

無論買莊定買閒
都輸到你冚家鏟

KT 淪落到咁都要俾海燈踩多兩腳

Btw 特登打2018 係咪想戴定頭盔

LMS已經變曬娛樂場

睇開LCS Ovilee

正過Sjokz好多

唔係燈，真心唔信GRF可以連贏咁多場

有得買

賭大細咩依家
睇實力架嘛

認真答你
有機會贏到GRF（一場）嘅對手
First round都打晒

GRF係輸都唔會係輸俾依隊KT

呵呵
而家SKT咁廢
有幾難做到

好彩海燈撐SKT反GRF
都算做返d好事

不如燈下GenG 唔差在拎尾二

等夏季換人啦
春季冇得救架喇

你燈一燈GRF就可以改變結果

條垃圾驚燈唔中

想睇GRF係絕食流版本會拎d咩出黎

GRF又準備屌到KT一棟都冇

三路都絕食

BDD好似十年無瞓咁 好慘

上年既KT

YORICK

藥水佬

琴日3Z果隻笑到我肚痛

搵隻GALIO食兵 自己再玩絕食流

死左仲絕唔絕食到

GALIO唔駛玩啦

癡線
Ad都可以玩唔食兵流

佢為咗食兵要企到好前排 呢樣就係壞處

KT

UZI

睇黎會成日見到YORICK
招大改到幾勁

激到

KT永遠唔會令人失望

神仙打交

BDD真係

隻犽宿即刻多左賞金

BDD係咪傻架

李星係咪弱撚智

BDD

如果你識尊重選手，就唔應該問人地係咪弱智，應該直接講出黎：李星係弱智！

唔係燈，但GRF事實上只能同KT 55波，上面仲有一大班人吹到GRF同KT好大差距

咁樣贏前期送返出去

smeb

咁都仲55波 你驗下眼再燈過啦

咁都睇唔到差距
盲西都學人睇比賽

隻李星做緊啲咩

海燈講到55波
頭十分鐘真係既

KT 加油一定讓一追二

換隻好D既JG先

下場就上 score

BDD轉左隊差咁撚遠既

其實牙膏唔出電刀
出左幻影點出手套
比賽個版本重出到？

bdd 廢左咁多

團戰點打GRF VIPER 已經MISS好多QW 都贏

BDD岩岩果下繼續走應該唔會電到?

泰山真係好撚勁

Kt lul

柔依比隻ez撚狗咁撚

Chovy 皮膚差到

UMTI呢條友廢到咁KT都買

Water Challenge

上星期都唔係咁

尋日先有ching話kt補返ad位個洞⋯

係咪忘記咗umti?

就算唔會都唔輪到kt啦下哇

教你BDD點玩

smeb回曬塘

簡返對面D英教你玩

唔通買最高身價打野咩

下路DARIUS

真係是但想玩咩都贏

Smeb

絕食流係咪改左得返下路用到?

LCS LEC patch左
LCK冇改

SMEB唔食兵係咩玩法

世一中路 CHOVY

chovy cls

CHOVY撚狗

笑死人咩BDD

Chovy痴撚線

用藍跳passive+偷錢賺錢
食兵會冇passive

bdd

垃圾UMTI一開始又唔閃 等人死左再閃

umti=垃圾

吊bdd閃現做乜春

新野黎?
最近無睇比賽

係 比人屌到LCS LEC都hotfix左

Chovy kda跌完再跌

kt同grf 55波

痴線
Smeb你做咩變成咁

舊rox可以退哂休

凱能跟智障一樣原地開大

佢可能以為UMIT EQ閃
想閃上去跟點燃

毫無還手之力開大技仲唔走

話哂都曾經贏過
KT 比人撚到咁

umti

BDD比人撚左兩場

RIP to smeb 以前隻1電5既凱能

舊ROX個5件全部跌哂WATT

隻嘉文廢撚到

build around SMEB

乜而家lck啲隊打到好似na隊咁

Grf比較唔同
似tsm

真係屌你職業選手EQ閃 fail
UMIT mvp啦

build around deft好過啦

海燈又贏

唉 上年既KT 今年既KT

想問嘉文招E係咪唔可以探草?

個3個核心人物走曬 即刻現曬型

已經唔想再睇grf 打比賽 冇個種緊張感

BLANK應該勁過UMTI

唔明點解KT 買umti on9

badd 2v1仲比人單殺

應該係平撚到喊果D黎

KT最應該換既係個教練

BDD 放手啦 加入GenG

CHOVY啲粒粒

D同學問我睇緊咩 我同佢講睇緊強姦AV算

佢呢兩場比人撚到傻喎

擺明貪平
之前lck又走咗啲勁人
後面幾隊睇黎都

想問fix 左咩變到得返下路用到
改到lead 食兵冇bonus

BADD已經打得算係咁啦
TSMEB同UMIT 2隻雷狗係到

雪花同LEHENDS咁熟既咩

隻JG智力喪失左 淨係想殺Chovy

如果唔係umti BDD唔洗咁啦

UMTI呢條友真係笑到我

2019最大笑話
佢同花生回塘回得好緊要

umti都叫平 badd高價買返黎比人單殺添啦

雖然UMTI真係廢到癲
但係BDD呢兩場都打得差啦

有時就係咁
去到一隊垃圾會搞到自己都冇晒信心變埋垃圾

grx

LPL無咗直播?

rng 原來打緊

有

youtube打lpl
岩岩先做完黎

我都係見TWITCH無去返YOUTUBE搵先見到 想睇佢抖完打成點

上年既AF 今年既AF

Chovy比SB贏左一場後係咁練？
練到爆哂啲瘡出黎

但係我覺得afs 打得好開心

Kiin仔都舉到無哂力 寧願佢玩埋一份算 反正都輸

礦工正常個段日子都識拎E黎探草

aj his pick

KARSA呢個踢

w 再閃

世一小狗Rng正式歸位

W再R FLASH隻EZ避唔到 谷住要用QSS解

RNG 賠率低成咁 點買喔

lck 18worlds嗰三隊
其中一隊準備同jin air 一齊降班

點玩 求教學

外圍黎架 唔掂好過掂

想知

想玩
買哂grf贏=送錢

好撚流暢

3. Wunder

G2在LEC聯賽中的地位就像GRF一樣强大且具有統治力。G2的上路選手Wunder就像一位身懷絕技的世外高人，在已經進行的八場LEC比賽中，他一共使用了七位不同的上路英雄：從烏爾加特、阿卡莉、史瓦妮到卡瑪、維克特、嘉文四世和杰西。不出意外在G2很有可能拿下LEC的春季賽冠軍前往LMS，在那裡Wunder將遇到他真正的對手。

買100 先賠7個9

有冇人解釋下

MSI 係台灣打

係咪想打MSI，打錯咗LMS

AJ

外卡終於用yorick

yorick肯定又要nerf

外卡區用就唔會啦

lck/lpl/lcs 用就肯定會

多謝晒海燈又穩送兩分俾GRF

Kz加油啊

拆塔快撚到
打完條龍主堡都無埋

你搵人守佢，又會益左對面

Porn子果然冇令人失望

其實麗珊卓係算好打犽宿

維克做咩唔食兵？

有冇見過sup出跳錢裝食兵?

俾海燈燈完Pawn子

唔明 但係佢打top ？

cuzz 做咩唔r 走 zac

Well, 真係估唔到KZ會變成咁，好失望

Deft子

屌你死開啦
燈SKT咪算
KZ依d廢隊都要燈

吊你老母

換件連敗王上場

開季前有冇人估到HLE表現咁好
隨時入到playoff

泰仔變咗第二個人咁

入到唔意外
上年夏季都係同SKT同分先入唔到po
近排用TEMPT好似又有進步

放吸血鬼比佢玩就carry到
隻英好嘔心

團隊配合問題
覺得佢始終都係第二線上路

搞乜啊，呢排做咩咁多HKE嘅出現，而家啲比賽咁綜藝架咩

Lb 4/0/0 仲點玩

估唔到Deft用蛇女都唔差喎

dllm

講少句得唔得
怕左你啦

呢隊野都幾恐怖 一堆bbq skt棄將打到而家咁

Well, 真係估唔到KZ第二鋪都係咁，好失望

屌你學埋呀燈啲撚屎野

HLE JG成日俾人捉到，邊救到佢咁多次

deft招閃現無交過 一波團戰比人勾兩次

KZ個陣如果開得靚真係無敵

海燈好波

係 你燈一燈 又勝

HLE好波

THAL仔幾撚勇

燈tsm ok?

唔ok

一個TP側出

武田玲奈史上最強女子

雞蟲食屎啦

如果Tempt 去Gen G

dllm 祝佢燈鳩tsm

只希望佢拉埋SKT落水
雖然好似已經鎖定咗目標

GRF safe

KZ冇咗花生真係唔掂 CUZZ

花生都唔掂wo

追擊完TSM未？

你真係好慘

海燈一係度就燈到我今日

GRF真係好正

等睇FNC仆街

今場FNC有返上季個感覺，戰術執行非常果斷

BWIPO個FLASH

收下口啦你

今場FNC開局咁靚真係冇可能輸

燈到真係話你勁

冇燈，Cass/Jinx mobility太差團戰一俾人捉到就輸

5-3輸2-6執撚左佢啦

G2 勁到

G2算唔算EU版Grf

算

AJ好撚慘

海洋之心真係分析得好準確

屌你老味知唔知醜

唔係講緊你你認乜春🤷‍♂️

已經分唔到真心定假膠

無心機睇啦

IG vs GRF 先入番黎

到底G2打GRF,邊邊會嬴
LEC冇細分,G2未輸過,GRF輸過1場細分

16.2.2019 LCK精準賽果預測

今日LCK嗰兩場賽果都幾明顯

冇得打 g2比ig禁住黎屌 grf唔會差得過ig

拎上年比邊有得比呀,梗係講依家哩個Roaster同狀態啦

@茶巴你有褔了

臭雞講得好
加入我地對抗海燈?

你可以返黎啦

好，愛妳

GENG打SKT

唔睇都知結果啦

花生食粥食飯睇呢次

花生唔好手軟呀

TEDDY KALISTA

Skt嘅pick好似變咗咁

滑板鞋

又玩新英

Skt個陣好似膠膠地

Khan扲咗條毛氈

好似啲輪椅阿婆

faker打親飛機都好似輸

點解重會有人玩sylas黎比賽

同你個名一樣

海燈 1:0

希望MATA今日隻THRESH正正常常

上場先幾乎make左個yellowstar play

如果MISS埋招Q就全中

eu同lck比

khan柒到

solo khan

KHAN又派膠

khan好似場場都比人單殺

認真討論：SKT而家實力應該可以同GRF一戰，唔該haters靜一靜

Sylas打線真係完全冇優勢

係咪睇錯
好似一開打就已經用左招w咁既

最撚應該靜就係你條撚樣

khan : 我想玩菲歐拉

尖添

唔係輸比GEN G呀

khan tp 送

呢下On9反野
識撚唔識玩

新英有無邊隊舞得好

茶巴可以上水了

有海燈咀咒你唔係覺得會羸啊嘛

做BP個條友死撚左佢啦不如
又Sylas Top又Kalista

ad 唔係到都開戰

海燈好準

依啲位開

skt呢個垃圾陣點打

團戰又唔夠人打 單捉又未夠力

除左SKT好似冇咩隊用過CORKI
仲要SKT 2場都冇乜用咁

冰拳Sylas 屌好On9

係得faker用 好似上次用都係輸

Fly冰女 終於有d用

skt 咁廢

skt呢d真係柒撚到

呢個team comp真係可以用屎黎形容

做咩要pick新英 打上 好似無乜用

隻英幾個賽區勝率都唔高

尋晚Lec og 用左

SKT中下雙箭頭已有有充足嘅傷害

其實有冇lck選手直播個陣解釋過點解咁鐘意pick sylas?

箭你老鼠呀箭 邊忽有傷呀依家

skt前排薄弱 雙AD肥起就已經夠傷害\

呢隻英好依賴對面既陣容（多AP Build）
同埋大技要係團戰有關鍵作用
基本上對線廢過大部份英，QWE技能組一定會比對面廢，如果唔係再偷埋招大既話，其它英就冇存在意義

妹到2046

唔死咪有充足既傷害，你用個屎眼睇下上野同support可以俾到佢地幾多輸出空間再講啦

呢場SKT一定又俾人磨死

仲要俾Ruler拎到EZ
真係拎部手機上opgg搵料仲好過個垃圾教練自己做bp

cild差啲死

0召喚師技能換4個

nerf ez

Sylas隻廢英清兵一定要用哂qwe 前期又唔多魔 俾人瘋狂推線

笑4 人地閃都唔使交

想輸

得ez者得天下

EZ痛到

親生仔不了

又想拖後期 呢隊gg呢排咁撚差都輸

EZ呢隻英用D裝同其他AD唔同
如果爆擊裝廢 佢就一定上位
爆擊裝勁 佢就唔洗見人

點解隊隊都輕鬆屌打Geng
得skt 打到咁

群cc又冇,坦又唔係坦過人,傷又唔係高過人,重要係近戰一定要入戰場打,想build半坦但係佢又係ap英,ap半坦裝選擇又唔多,如果依隻英一開始係ad或者hybrid英都可能冇依家咁慘

skt差唔多打邊隊都妹到變64開/55開
(grf第一場都妹撚左勁耐)

點解faker永遠outfarm

人又捉唔到

第二場比GRF輕鬆屌打

ggen真係好妹

等後期 teddy carry

唔妹咪露底囉

35分鐘打後形勢已經轉變，GEN G個陣頂唔到SKT中下個傷害

另外GEN G又唔夠控，捉唔到人，幫唔到EZ製造輸出空間

終於有賽果預告 恭喜GENG

SKT

後期仲加難打 Teddy依家都未出QSS
俾人瞬殺都咪話唔易

RJ

好膠

gg

...

teddy都舉唔起啦呢個陣

skt一無ez就好似唔識打機咁

一講即出事

ban ez

李星大都唔放就走

faker有冇輸出過

妹吓妹吓加埋LS把死人聲真係睇到瞓著

海燈plz

飛機可以有咩用

CORKI上左去之後打少隻

睇個陣就知 SKT 有問題

哩下想點

LM

faker 回塘

佢哋成班企係嗰嗰位都係等人開

講完唔夠1分鐘skt就輸會戰

其實SKT個陣容每一個都咁脆皮
urgot好容易大死你一個已經陣容爆炸輸團戰
同埋kalista要切urgot真係要十世

SKT 咁廢 普通街場都嬴佢啦

冰女大技加金人已經破解左你套陣了

屌你要坦係前面就咪撚pick Sylas啦
屌你老母都戇鳩鳩
前排唔夠坦 Kalista點輸出呀

輸咗9成

1001

唔知乜陣容黎

CORKI係咪黎搞笑
成場都唔覺有咩用

faker死廢老

所以話磨合邊有咁易, 頭兩場已經睇得出有冇可能磨合到, 頭兩場唔得就姐係之後99%都唔會磨合到, 今季g2又係一個證明既例子, 得就得, 唔得就係唔得

SKT拎冠嗰幾年都係自己練人出黎打
17 18年就係出面買啲垃圾咩huni peanut返黎然後仆晒街
而家係出面買左3舊垃圾返黎又係無所作為

閃都無交

麗珊卓冇扣過血，庫奇得返3成